有冇人玩過星空幻想?

開左兩次服都執左 好想玩番

隻game劇情好好睇

係 平時打機都飛晒d劇情 但佢d劇情勁好睇勁吸引
有私服玩番就好